林書豪中文版波衫

點解唔係柒

應該轉埋布魯克林 即刻變cba/sbl波衫

柒到

林柒

Bte字體會唔會太求其

林柒

Btw字體會唔會太求其